有冇人出完門口返到屋企都疑神疑鬼覺得自己中左武肺

我屋企仲要淨係得d 盒上面乜7都冇寫既口罩

好驚係街食飯除底個陣奶野

我已經減少左係街食
Home office緊 都係屋企食算

唔好出街呀，出街好危險嫁